2015華姐季軍惠櫸喬近照

整到唔同晒

本身唔係肥妹黎嘅咩

個妝支那味好重

一般MK妹

當年:

以前仲靚